
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.455s
  parsing  : 0.075s
  abducing : 0.049s
  deducing : 0.010s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.449s
  parsing  : 0.076s
  abducing : 0.048s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.388s
  parsing  : 0.069s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.008s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.396s
  parsing  : 0.060s
  abducing : 0.046s
  deducing : 0.009s
  inducing : 0.022s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.381s
  parsing  : 0.061s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.006s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.391s
  parsing  : 0.073s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.008s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.383s
  parsing  : 0.067s
  abducing : 0.042s
  deducing : 0.007s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.409s
  parsing  : 0.080s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.010s
  inducing : 0.020s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.381s
  parsing  : 0.073s
  abducing : 0.040s
  deducing : 0.008s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.410s
  parsing  : 0.068s
  abducing : 0.051s
  deducing : 0.007s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.422s
  parsing  : 0.064s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.009s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers    : 1
Runtime    : 0.389s
  parsing  : 0.078s
  abducing : 0.039s
  deducing : 0.011s
  inducing : 0.024s
