
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.476s
  parsing  : 0.053s
  abducing : 0.055s
  deducing : 0.019s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.487s
  parsing  : 0.060s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.018s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.461s
  parsing  : 0.060s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.018s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.488s
  parsing  : 0.058s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.018s
  inducing : 0.029s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.482s
  parsing  : 0.066s
  abducing : 0.050s
  deducing : 0.020s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.516s
  parsing  : 0.067s
  abducing : 0.048s
  deducing : 0.022s
  inducing : 0.028s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.496s
  parsing  : 0.054s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.018s
  inducing : 0.020s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.488s
  parsing  : 0.057s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.020s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.490s
  parsing  : 0.054s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.023s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.490s
  parsing  : 0.056s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.024s
  inducing : 0.029s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.590s
  parsing  : 0.064s
  abducing : 0.128s
  deducing : 0.025s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers    : 2
Runtime    : 0.489s
  parsing  : 0.054s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.017s
  inducing : 0.027s
