
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.473s
  parsing  : 0.058s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.019s
  inducing : 0.029s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.446s
  parsing  : 0.054s
  abducing : 0.046s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.455s
  parsing  : 0.056s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.448s
  parsing  : 0.050s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.443s
  parsing  : 0.058s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.453s
  parsing  : 0.052s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.448s
  parsing  : 0.053s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.423s
  parsing  : 0.052s
  abducing : 0.042s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.451s
  parsing  : 0.057s
  abducing : 0.049s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.431s
  parsing  : 0.049s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.430s
  parsing  : 0.053s
  abducing : 0.042s
  deducing : 0.010s
  inducing : 0.022s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.442s
  parsing  : 0.051s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.021s
