
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.437s
  parsing  : 0.063s
  abducing : 0.041s
  deducing : 0.015s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.465s
  parsing  : 0.061s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.029s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.451s
  parsing  : 0.064s
  abducing : 0.048s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.491s
  parsing  : 0.095s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.469s
  parsing  : 0.067s
  abducing : 0.058s
  deducing : 0.015s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.443s
  parsing  : 0.065s
  abducing : 0.048s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.457s
  parsing  : 0.068s
  abducing : 0.039s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.463s
  parsing  : 0.068s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.019s
  inducing : 0.020s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.501s
  parsing  : 0.101s
  abducing : 0.050s
  deducing : 0.018s
  inducing : 0.030s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.463s
  parsing  : 0.072s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.022s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.464s
  parsing  : 0.069s
  abducing : 0.050s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.449s
  parsing  : 0.062s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.025s
