
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.465s
  parsing  : 0.065s
  abducing : 0.044s
  deducing : 0.017s
  inducing : 0.022s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.438s
  parsing  : 0.063s
  abducing : 0.037s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.021s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.508s
  parsing  : 0.067s
  abducing : 0.045s
  deducing : 0.015s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.475s
  parsing  : 0.071s
  abducing : 0.057s
  deducing : 0.016s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.469s
  parsing  : 0.066s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.027s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.457s
  parsing  : 0.059s
  abducing : 0.042s
  deducing : 0.014s
  inducing : 0.026s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.455s
  parsing  : 0.066s
  abducing : 0.040s
  deducing : 0.028s
  inducing : 0.032s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.439s
  parsing  : 0.063s
  abducing : 0.048s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.024s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.431s
  parsing  : 0.058s
  abducing : 0.043s
  deducing : 0.012s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.441s
  parsing  : 0.066s
  abducing : 0.042s
  deducing : 0.011s
  inducing : 0.025s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.449s
  parsing  : 0.068s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.016s
  inducing : 0.023s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers    : 1
Runtime    : 0.486s
  parsing  : 0.088s
  abducing : 0.047s
  deducing : 0.013s
  inducing : 0.022s
