
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.400s
  parsing   : 0.065s
  abducing  : 0.043s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.010s
  inducing  : 0.026s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.402s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.049s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.009s
  inducing  : 0.026s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.406s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.052s
   a.gringo : 0.014s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.411s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.049s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.395s
  parsing   : 0.073s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.010s
  inducing  : 0.022s
   i.gringo : 0.009s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.416s
  parsing   : 0.071s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.009s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.398s
  parsing   : 0.070s
  abducing  : 0.049s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.012s
  inducing  : 0.022s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.400s
  parsing   : 0.064s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.010s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.009s
  inducing  : 0.032s
   i.gringo : 0.018s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.396s
  parsing   : 0.065s
  abducing  : 0.050s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.009s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.405s
  parsing   : 0.074s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.011s
  inducing  : 0.022s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.007s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.403s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.011s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from example1.lp
Solving...

Model: p q r

Delta: r

Kappa: r.

Answer: 1
    r.


Answers     : 1
Runtime     : 0.397s
  parsing   : 0.072s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.010s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.009s
