
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.463s
  parsing   : 0.061s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.028s
   i.gringo : 0.009s
   i.clasp  : 0.014s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.475s
  parsing   : 0.056s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.010s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.455s
  parsing   : 0.064s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.010s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.476s
  parsing   : 0.060s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.014s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.473s
  parsing   : 0.057s
  abducing  : 0.044s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.031s
   i.gringo : 0.014s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.460s
  parsing   : 0.061s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.010s
  inducing  : 0.031s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.479s
  parsing   : 0.059s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.013s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.026s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.463s
  parsing   : 0.057s
  abducing  : 0.049s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.026s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.453s
  parsing   : 0.055s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.013s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.012s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.472s
  parsing   : 0.056s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.457s
  parsing   : 0.063s
  abducing  : 0.042s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from example2.lp
Solving...
*** WARNING (xhail): rr/1 is never defined on induction

Model: pp(a) qq(a) ss(a) tt(a) tt(b) tt(c)

Delta: qq(+tt(a))

Kappa: qq(V1) :- ss(V1).

Answer: 1
    qq(V1) :- ss(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.468s
  parsing   : 0.059s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
