
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.559s
  parsing   : 0.064s
  abducing  : 0.044s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.018s
  inducing  : 0.028s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.490s
  parsing   : 0.061s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.019s
  inducing  : 0.033s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.017s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.487s
  parsing   : 0.056s
  abducing  : 0.042s
   a.gringo : 0.013s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.019s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.495s
  parsing   : 0.063s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.016s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.019s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.487s
  parsing   : 0.056s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.015s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.017s
  inducing  : 0.030s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.014s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.497s
  parsing   : 0.063s
  abducing  : 0.043s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.020s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.015s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.503s
  parsing   : 0.065s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.010s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.021s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.479s
  parsing   : 0.059s
  abducing  : 0.042s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.017s
  inducing  : 0.028s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.494s
  parsing   : 0.057s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.019s
  inducing  : 0.028s
   i.gringo : 0.013s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.484s
  parsing   : 0.059s
  abducing  : 0.043s
   a.gringo : 0.014s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.031s
   i.gringo : 0.016s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.491s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.019s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.008s
xhail version 0.5.0

Reading from example3.lp
Solving...

Model: p(a) q(a, b, c) q(a, b, d) r(b, d) t(a) t(b) t(c) t(d)

Delta: p(+t(a))

Kappa: p(V1) :- q(V1, V2, d), q(V1, V2, c).

Answer: 1
    p(V1) :- q(V1, V2, d).
Answer: 2
    p(V1) :- q(V1, V2, c).


Answers     : 2
Runtime     : 0.491s
  parsing   : 0.057s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.025s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.010s
