
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.465s
  parsing   : 0.075s
  abducing  : 0.044s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.012s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.458s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.472s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.049s
   a.gringo : 0.010s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.031s
   i.gringo : 0.015s
   i.clasp  : 0.013s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.440s
  parsing   : 0.060s
  abducing  : 0.042s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.463s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.015s
   a.clasp  : 0.008s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.475s
  parsing   : 0.081s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.467s
  parsing   : 0.075s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.455s
  parsing   : 0.067s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.010s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.457s
  parsing   : 0.067s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.011s
  inducing  : 0.029s
   i.gringo : 0.015s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.452s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.046s
   a.gringo : 0.014s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.012s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.014s
   i.clasp  : 0.008s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.465s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.042s
   a.gringo : 0.009s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.017s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_simple.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.459s
  parsing   : 0.071s
  abducing  : 0.044s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.011s
