
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.471s
  parsing   : 0.078s
  abducing  : 0.043s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.017s
  inducing  : 0.031s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.017s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.464s
  parsing   : 0.067s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.011s
  deducing  : 0.018s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.010s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.555s
  parsing   : 0.068s
  abducing  : 0.041s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.467s
  parsing   : 0.071s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.015s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.013s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.009s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.457s
  parsing   : 0.065s
  abducing  : 0.048s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.028s
   i.gringo : 0.015s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.463s
  parsing   : 0.069s
  abducing  : 0.050s
   a.gringo : 0.013s
   a.clasp  : 0.012s
  deducing  : 0.011s
  inducing  : 0.027s
   i.gringo : 0.014s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.462s
  parsing   : 0.070s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.025s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.011s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.453s
  parsing   : 0.070s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.013s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.020s
   i.gringo : 0.008s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.451s
  parsing   : 0.072s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.014s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.014s
  inducing  : 0.024s
   i.gringo : 0.011s
   i.clasp  : 0.010s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.460s
  parsing   : 0.073s
  abducing  : 0.045s
   a.gringo : 0.011s
   a.clasp  : 0.009s
  deducing  : 0.012s
  inducing  : 0.020s
   i.gringo : 0.008s
   i.clasp  : 0.009s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.466s
  parsing   : 0.077s
  abducing  : 0.044s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.010s
  deducing  : 0.016s
  inducing  : 0.023s
   i.gringo : 0.012s
   i.clasp  : 0.008s
xhail version 0.5.0

Reading from penguins_weighted.lp
Solving...

Model: bird(a) bird(b) bird(c) bird(d) flies(a) flies(b) flies(c) penguin(d)

Delta: flies(+bird(a)) flies(+bird(b)) flies(+bird(c))

Kappa: flies(V1) :- not penguin(V1).

Answer: 1
    flies(V1) :- not penguin(V1).


Answers     : 1
Runtime     : 0.460s
  parsing   : 0.065s
  abducing  : 0.047s
   a.gringo : 0.012s
   a.clasp  : 0.013s
  deducing  : 0.015s
  inducing  : 0.026s
   i.gringo : 0.009s
   i.clasp  : 0.012s
